其實住唐樓仲衰過住公屋

如果你認為住公屋既人係最低等 最差 咁你就錯啦 我因為工作既原因 周圍要喺唔同既地方逗留 真係見盡哂奇人奇事咁滯 真心覺得 就算現今世代住公屋既鄰舍關係會比較好啲 雖然同50年前無得比 但至少出出入入保安會打招呼 同埋住得公屋 好多都一住就住幾十年 大家等又可以吹幾句 日日見住 就算你唔係住喺個棟樓 都可以感受到個種親切感 而住唐樓既除佐屋主之外 租劏房既咪大部分頂盡住4至6年等申請公屋 基本上可以完全無交流點 分分鐘住佐成年都可以唔知隔離屋係男定女 連基本既交流接觸都無 更唔好講有咩鄰里關係

最乞人憎既4種人 死廢老 精神病患者 蝻啊 蝗啊呢啲唐樓最多 深水埗最多咩 出哂名窮人地方 多唐樓 又多以上講既4種人 晚晚一踏入7點8點啲蝻就出黎開始威圍喂 周圍蝦蝦霸霸 雖然公屋都有呢4類人 但重點係公屋起碼都叫做有個保安睇住 有咩事即刻都搵到人幫手 而且更重要既有我提及過既鄰里關係 隔離鄰舍都叫有個照應
如果住唐樓 而有一日其中一類人對你做出騷擾什至構成威脅既行為 你第一時間係報黑警 但班黑警又唔會所有案件都會認真幫你跟進 頂多咪循例拍下佢門 問兩句 不過就算你住公屋 啲黑警都係hea你 第2個方法係搵業主傾 反映返問題又要再約個時間 約到出黎乜都死啦 更何況喺業主角度 條友有交租點解有錢唔搵 簡單啲講 真係無人可以幫到你
唔明白點解咁多唐樓撚成日都要吹奏唐樓等於住私樓 ？根本兩個世界 就算有錢買到唐樓 都真係寧願出租1都唔好自己住

too long didn't read

有咩好分。咪一樣

住緊九龍站
勁多大陸人

agger

Agger

改做租唐樓vs租公屋啦

唔覺喎 最憎同隔離鄰舍傾計 同佢好熟咩成日搭嗲 勁煩

住緊仲要高層，行樓梯都算做開運動，但求神拜佛唔好壞雪櫃洗衣機，叫人搬起碼$100層。我全屋電器都係我同老死一齊搬

唐樓我細個都住過
真係好差既感受
而家係咪仲係上 網都好慢或者特別貴？

而家d唐樓都係等收架啦

公屋幾正
周邊配套足
上網又平

租公屋>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>買唐樓